\section[Untersuchung von intelligenten Algorithmen]{Untersuchung von intelligenten Algorithmen zur
Softwareseitigen Reduzierung von Abweichungen (Rauschen, Drifts)}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\pointedsl{Varianten}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\slide{Kalman Filter - Varianten}{
    \begin{itemize}
      \item Discrete Kalman Filter (DKF)
      \item Extended Kalman Filter (EKF)
      \item Unscented Kalman Filter (UKF)
    \end{itemize}
}


\slide{Discrete Kalman Filter (DKF)}{
	\begin{itemize}
	    \item hoher Rechenaufwand (Fließkomma)
        \item System muss bekannt sein
        \item linear
	\end{itemize}
}

\slide{Extended Kalman Filter (EKF)}{
	\begin{itemize}
        \item Anwendung der Taylorreihen
        \item nichtlinear
	\end{itemize}
}

\slide{Unscented Kalman Filter (UKF)}{
	\begin{itemize}
        \item verbesserte Version des EKF
        \item einfachere Implementierung als EKF
        \item Rechenaufwand $O(EKF)$
        \item nichtlinear
	\end{itemize}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
